免費拆引擎清洗

小弟最近學整車，睇左 ChrisFix 同Scotty 學左點洗引擎泥。想幫下各位手足免費洗引擎，日本歐洲都無問題
可留TG contact

有興趣洗引擎？

師兄有興趣

認真回答，識
我自小有睇開機械書，本身都有興趣。
我最近回收左30L偈油，我會小心用wrench 同鐵筆拆開 engine ，倒走你原本偈油，再拎recycle 偈油洗piston
效果會有小回春，到時打賞我
最主要想幫手足，再賺小小經驗

全程免費

洗壞左點計？

未壞過。
我自己拆過同裝過幾次，無問題

可以著住比堅尼幫我洗嗎？

咁洗壞咗點計？

男人黎wor
我工作地點天水圍屏山，可以2點後渣入黎
我堆recycle偈油得20L,洗架車

洗完有咩問題佢又唔使負責。
到時拎去車房又係錢。
真係當人傻仔

唔會壞啦，無可能。
我洗你引擎係免費，你要記撚住

唔支持手足學野，破壞黃色經濟圈，垃圾PR, 拉！

以佢個logic, 未洗壞過=以後都唔會洗壞

講緊洗壞左點計，同手足同經濟圈有乜關係

岩岩睇完加滕鷹學左點整到潮吹 有冇ching借個老婆黎試下

我會用電話影低你個引擎，仲會用細鐵筆撬偈，細心工序，用 recycle 偈油洗引擎，無可能壞

你渣車出街都有機中肺炎，唔通唔渣？

離倒偈油正仆街
油性野邊會咁易乾
破壞環境

所以偈油回收免費洗引擎，元朗屏山黃色經濟圈內循環

用偈油洗油屎
鐵筆拆偈

用回收偈油洗引擎就最安全
會用wrench 同細錢筆拆同撬引擎出黎

放心，ChrisFix 都係咁拆
會程免費，唔收錢，只係吸收經驗

咁即係洗壞咗點計？

你 claim 三保lor

搵人做白老鼠就話免費幫人洗
你比錢我都唔撚了你
到時副偈冧閪左就柯撚
傻鳩先受